政府識玩呀

我1930到2030個陣 最撚多人個陣係添馬公園到完全收唔到網絡 你話冇特登去干擾 我就真係唔撚信

有冇ching 都係咁？